PS4 FIFA PRO CLUB招老手

我地隊波而家d3
遲d準備報hkvpl
有興趣就留tg
而家差一隻翼，一隻閳
同一個老手Keeper
歡迎試腳

打開咩陣

4231

打開前鋒
想試翼
Telegram
dahyunbb812

要後防

90 龍門 之前d1

92 CB 日日玩 不過平時玩開CDM box to box所以唔算后防老手

Tg?

darko_ddarko

CB 有興趣可加

tg: jackieto7

而家要一隻翼，一個防中，一個中堅

Cam都ok

我想試下, 不過好耐無玩 上一集長野翼都贏過d1 title
雖然都係隊友carry😂

hyperc123
有d1隊經驗 想試下腳

試下cdm
Tg: Z_ma1999

PC老手可唔可以join?
近排買左PS4但冇升過proclub隻人仔
利申 打翼